今日日本先話考慮停課 香港已停咗1個月

之前係有學生感染先會停嗰間學校
有個派餐員感染 被評為非同學生密切接觸
學校如常 毒都唔消

今日高官出嚟先話考慮全面停課
遲香港1個月！

當然
口罩方面，封關方面，醫護保障方唔香港政府做得極差

台灣已經復課

台灣得30人感染

好過唔考慮既

咁人哋之前未爆呀嘛
香港本身放緊假
無限extend姐

建議回港隔離14日

時差關係所以慢咗啲咁囉

封哂關
零星個案
當然可以

都爆咗一段時間

Push

係香港已經考慮復課

考慮咋仲

日本而家放緊春假

考慮下先啦
學生學業追唔上唔得掂

日本反應真係極慢

2020落日事件
1.中日友好度達+150
2.民主制度
3.鴿派

日本成為中國一個省

美國要佢企返啱隊佢又應該唔敢say no

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

咁之前主要船姐